今日阿仙妓贏到我哋熱刺，我直播塞熱狗落自己屎眼

阿仙奴依啲垃圾每贏一分就塞一隻熱狗，如果和到都塞半隻。人品證明，絕不走數

唔駛燈喇

阿狗贏到熱狗 我幫牙milk找意大利文篇數

[/quote]

[/quote]
我哋熱刺係最強 不過無英超

Ok

lm

g持雲爺爺

牙milk找數我就找

2:0

完場喇咩

塞半隻先ok?

嬴左啦

最遲星期二找數

投降輸一半 ok?

[/quote]
勁到

456嘅話塞嘅熱狗數量乘次方

你塞左先啦 仲次方

幫樓主同大家講定：唔好意思，最近好忙唔記得左，將會係下星期二更新

留名

好

塞啦

未完場仲有機會

樓主星期二出完文再塞

找數啦

召喚洪七公

塞

死阿狗黑哨兩球offside，今次唔算

推

呢句真，今次算你啦

垃圾

咁有冇得同馬會講退返錢比我

試下sd封信比狗會問下

潛左入地核啦

勁到[/quote]
咁今場入左幾多球

你好25

想睇你幾時找曬d數

樓主今次真係潛返入自己C屎

冇走過數

找數

不`推不是人